大家估下聽日跌到幾多？

係升啊

睇下老美啦，你都on9

睇下夜期啦，你都on9

跌你老尾

老美跌突朗普先有機會唔攪咁多野。對港女好事黎

600

千跌

升兩百

樓價跌先搵我

升囉

講撚左

升

究竟邊個 on9 ?

呂布